［補習學生/家長］補習最有趣經歷

可唔可以講下補習遇到過最搞笑既獎勵係乜？我朋友個小朋友間補習社

覺得好心動

冇人有呢d經歷咩

好懷念以前小學生 中學生補習識既朋友

打救樓主